【預言】太子站今日起有機會封多兩日 拍返條ＣＣＴＶ片比大家睇

唔好比我估中
而家演員入緊場
拍返條片扮係8月31-9月2號發生既事

之後就會借D意流出條片
再派打手上嚟連登話大家炒左車

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

9/7和你飛
9/8美領館

同意
林鄭合成片都得
做場戲出嚟有乜咁出奇

同意

有咩方法可以辨證到CCTV 條片真係8月31-9月2影低?

正解

現在手足幫手留今日日子證據

現場*

真黑警殺人片段
唔好再問fc
屌你老母咁樣唔死人都意圖殺人啦

佢拍得返出嚟仲要夾到而家流出嘅片

係，遲下佢出既ＣＣＴＶ片一定要逐格比對

我們不是奴隸 真相 真相 真相

實有破綻

搵到一個細節夾唔到 ＝ 做假

的確
但我地當日傳媒咁多片 多相

太子要既片 唔係封場後
係成日
佢點拍到成日？

如果真係殺左人，毀屍滅跡

為左掩飾真相

莫講話拍足成日，拍成個月都仲得

太高難度 唔會咁弱智啦

係，所以假設佢地拎ＣＣＴＶ條片出嚟，大家一定要小心比對

有咩做唔到

正如六合彩一樣，你無辨法考證到，到底係預先錄影定係實時畫面

佢要做既 拍到avenger咁都得啦條友on9唔洗理

應該封站果兩日已經拍好

我地要完整片段 佢地有條友出錯 重頭拍過呀?搵人演又要搵我地已知片段嘅救護
職員 傷者等 真係咁易?
仲有拍假嘅話當日在場手足都會識破啵..

7/9機場更新 求求大家

Agger

TVB拍條示威片都得
解決辦法會唔會係大家靜坐唔郁？

留名跟進

藍屍 黨鐵 黑警 林鄭
必須清算

Push

當年徐步高死左都有好多人傳警方做假證據
，今日我諗真係有呢個可能性
警方有咩做唔出
封站兩日乜都可以拍到

留名

Lm等成真

毅進仔d演技同智商

姐係會打到自己友入廠？

pish

如果冇做手腳，CCTV應該有日期時間。

請問係李導定彭導

lm

買兇拍人咩

冇可能拍到

agree

其實難度幾高，你要match得返當時live啲片嘅角度，要影到嘅所有人人做返一樣嘅動作，好易穿煲
當然佢咁撚無恥一定穿左都話無穿角度問題

點拍到呀
個場境點SET

挑戰popo演技嘅時候

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

搞左成個星期都仲未要mtr 拎片岀來
d 人係咪比黑警被自殺晒

要交一早交左
dklm 要拍戲真係唔出奇

地面聲轉唔轉到入站
係出面用大聲公炸
今日留多啲mark

我覺得之前封站已經拍定，等機會先拎出嚟

佢個嚴重事故廣播一出就乜都聽唔到

on L9 今日借啲意封兩個鐘
補拍兩個鐘戲

有冇人想睇下呢兩日站裏面狀況？

你岩

絕對到機會

係咪cctvb幫手拍啊？

每日夜晚拍少少

拍唔到
我地有 好多散片 唔夾
一定會穿

千祈唔好倒瀉墨汁油漆

一尻咳走條現場聲帶再後製配返音都得

推左

之前封兩日根本就係為左拍戲
人地一早做左

用一個禮拜時間去寫劇本、買道具、買戲服、請演員，真係有可能拍戲

果兩日似滅口

不過好老實咁講
就算佢拍過一條片出黎
大家都吹佢唔脹

另外就係佢拍過條片出黎都係要交人
偽造證物果個仆街點都走唔甩

我都覺得呢件事應該有d局，引人用民意要cctv
假如證明冇任何事，驚灰左下次冇人出黎
但事到如今，又冇辦法唔擔心手足安危

diu

信

佢再封不如搵人爆閘啦

佢拍到條無破綻既片出黎我話佢叻
消滅證據點都易過做條假既出黎
大話一個遮一個 總會有穿幫既一日
等比人清算啦黑警&公安

可惜未必有用 日子淨係用黎做係直播嗰陣證明係當時時間 踢唔撚爆佢

dklm

咪傻 一對比就知

封站拍人

有機會

裝個針孔攝影機係咪唔識呀😩

真係好大機會

太誇張feel得咁少時間... 咁不如話佢喺中國set景拍緊

Tui

樓主好高

推定先

有可能，但太難
因為當時太多人有錄影

丟啲認到今日日子嘅嘢入去，或者拍住片造成啲無法修補嘅痕跡

一係就用電腦執過條片

如果下次再有狗衝入黨鐵
慌失失走難嗰陣，唔小心留低咗啲野
好似啲攝影器材錄音器材咁
我諗都幾肉赤

其實我諗黨鐵已經del片
宜家封站拍片交貨
原片同真相可能已經石沉大海

721 811 831

推！
我要831還原

Pish 有可能已經拍好左

。

WTF

有冇人識佢

徐步高案

全站寫今日日期

同感！！！！！

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

LM

佢拍片要等收車先得，就算飛站列車都會經過月台

我同你一樣諗法，某d犯罪電影都有呢d橋段

有心/識改圖的你。
依家立即backup哂所有831太子果D片
之後等待假影片來臨
再一一對照 務求拆穿班仆街
還我地一個真相
幫手足們沉冤得雪

puah

直播 / IG / 新聞
百幾條片即時 upload
無得後製造假啦

應該一封站之後嘅cctv都要交出嚟 點知你係咪真係拍片